[0035] 而家我仲未返到屋企但我聽朝會7點去塞鐵

岩岩係東涌塞左4個幾鐘先出到九龍，好撚攰，腳都庇埋
但係 我聽朝一定會準時去塞鐵!!
前線肯為我地擋子彈，你肯唔肯為佢地訓少幾個鐘?
我知大家都好攰 唔想早起身
但係抗爭一定要有d代價 何況只係訓少d
大家唔好懶!!唔好7點先起身出門口!!

聽日7點準時幫班打工仔罷工!!
有車出車 有人出人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

自推唔想聽朝地鐵站暢通無阻

推 準時真係好重要

記住準時呀!!
係7點鐘出現
唔係7點鐘起身呀!!!

推

加油！ 我聽日都會罷工！

7點鐘見

唔係7點鐘起身呀!!

唔洗返學嘅大學生，朝早塞完鐵再去集會

有車嘅 記住安全車速 經過迴旋處可以兜多幾個圈 欣賞下美麗嘅香港

屌你去你老母再定
風險高到
一會比藍屍打
二而家黑警一定拉你48加搜屋
為左你個無聊高成本低效率嘅活動
你有冇用過你個豬頭

搭狗鐵太多人 迫到閂唔到門都比狗拉?

respect

屌迫到關唔到門都唔得，去第二卡又係咁

d背囊又太大個 頂住左道門

推呀

推爆佢

如果有人係露天車站跌左野會點

終於返到屋企

自推十下就沖涼訓教

10

PISH

9

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

休息下先 聽日會係消耗戰 手足唔好攰親自己

痺

8

推 塞爆佢

7

唔好呀
塞鐵完全係吃力不討好
寧願你搞D 閘機

6

塞你老母on99

5

4

3

2

1

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

兩邊一齊做

好想被罷工呀

加油呀手足 行完20km香港之路小弟真係好攰
下半場見
要搞大佢 令大家仲係革命mode
唔可以輸

致敬，拆佢老母黨鐵亦可以